on9？出黎示威左成日.比你地屌？所謂不分化。

我同幾個義士係荃新天地避緊,以為要人姐屌你老母,出黎示威反轉頭比你地屌？on9？呢啲就係香港人？不分化？下下屌？唔洗守咪講囉屌，咪走囉。出黎示威七國咁亂，撚知要走。

所以咪去緊西鐵走囉,唔洗守一句好撚易

示威成日,最後開post問一問，就比你地屌

25

屌你老母
清場你仲叫人出嚟做乜閪
死3毛

人多一定有屎，無論邊一邊都係，當睇唔到囉

唔好死守 唔好送頭

3你老母咩,避撚左去荃新天地，撚知要走

請冷靜 若然你話俾我哋知 你發緊夢喺現場 我相信大部份人語氣都會更好 相信我真的 抱歉 晚上我們這些剛下班的和理非 實在不忍心看到義士被捕 依然很支持你們 不分化 不割蓆 我愛你們 支持快閃

唔洗嬲，3毛想分化，其實大部分兄弟都無屌

冷氣軍師講就兇狠
做就碌撚

你老母你條P牌撚出嚟送頭，個個好似你咁就含得撚啦

荃灣伏撚到仆街, 哨兵GROUP話一堆黑警係度CAMP緊
班黑社會用黎引一大班勇武然後大包圍

呢條友 啲post係咁推啲義士去同黑社會打
我一定唔block佢
佢一出post 就即刻屌7佢

巴打唔好慶
有出過場就會明現場資訊有幾咁混亂
光復香港
時代革命

多謝你出黎行，但係請用理智諗一諗，做咩要守？
個到都冇手足咪，由尻啲白衫出黎打飛機囉
個運動我地先係主動，冇必為同啲唔關事既過街老鼠磨
佢阻住你你先還手就夠

你去起下佢底

呢條友 啲post係咁推啲義士去同黑社會打
我一定唔block佢
佢一出post 就即刻屌7佢

可能真係有人咁諗
鬼係永遠捉唔完
唔啱聽 講下自己意見就算
唔好捉鬼
分化左仲大件事過有鬼
團結呀

人係慣左屌人先
希望你地可以安全返屋企

屌你老尾啦,有危險仲要入去俾人砌,五毛狗